{"comments":{"post_id":"10202390639470185","comment_data":"[{"fromid":"1501432054","text":"Anche i pendoli danno soddisfazione :)","time":"1381346349"},{"fromid":"1318986142","text":"Lorenzo riconosciuto l'autore della frase?","time":"1382546111"},{"fromid":"100000048381511","text":"Oddio...proprio io che ho cos\u00ec poca memoria...per\u00f3 s\u00ec, me la ricordo questa.\nMa chi l'aveva detta dei nostri?","time":"1382546339"},{"fromid":"518045434","text":"Andrea E Basta lo chiamavano pendolo, ma non ricordo perch\u00e9 :)","time":"1382546362"},{"fromid":"1318986142","text":"Lorenzo Montesi :) su Andrea E Basta avrei qualche buona ragione non adatta al pubblico di FB... ;)","time":"1382546418"},{"fromid":"1318986142","text":"Andrea mi mancavano un p\u00f2 questi ingressi delicatissimi a gamba tesa :)","time":"1382546688"}]"}}