{"comments":{"post_id":"10203084667091203","comment_data":"[{"fromid":"836460098","text":"noverca noverca !","time":"1402665773"},{"fromid":"1561770506","text":"Io sto saltando da Wifi a wifi come non ci fosse un domani ;-)","time":"1402666537"},{"fromid":"1294775151","text":"Faresti bene!!! Mi manca la Vodafone \ud83d\ude2d","time":"1402668431"},{"fromid":"1529169343","text":"http:\/\/www.webnews.it\/2014\/06\/13\/wind-infostrada-blackout-nazionale\/","time":"1402675630"},{"fromid":"602881028","text":"Ma poi hanno detto che \u00e8 successo?","time":"1402726210"},{"fromid":"1553764315","text":"Forse dovresti abbandonare la terra, perch\u00e9 la casa di tutto \u00e8 stata una tempesta solare!","time":"1402767004"}]"}}