{"comments":{"post_id":"3982559173195","comment_data":"[{"fromid":"1557184819","text":"Gianluca Parrinello Giuseppe Cascia Greta Andreoli Virgilio Tinari Kosimo Loconsole Sonia Moretti Coda Di Lupo Elisa Sonego Giovanni Lomonaco  Chiara Dallari","time":"1338293953"},{"fromid":"1472155870","text":"porto pure io il vino XD","time":"1338294072"},{"fromid":"1528688219","text":"'di modena e dintorni' mi sa k mi esclude ;p cmq io devo gi\u00e0 allestire x i miei parenti :S e poi sicuro k mi ubriaco anche! ;p","time":"1338294147"},{"fromid":"1557184819","text":"Giovanni Bartolomucci Miriam Baraldi Chiara Francioso Eleonora Cormaci Davide Orani Coda Di Lupo Marcello Franchini Emanuele Clemente Riccardo Giovanardi","time":"1338294464"},{"fromid":"1557184819","text":"ahhaha grande virz\u00ec\u00ec\u00ec\u00ec :D","time":"1338294478"},{"fromid":"1557184819","text":"vab\u00e8 insomma, ci sarebbe un sacco di altra gente da taggare, faccio lo stato pubblico, o taggate o condividete insomma ahha","time":"1338294545"},{"fromid":"1472155870","text":"fai l'evento direttamente e invita tutti XD","time":"1338295167"},{"fromid":"524823732","text":"Il parco Amendola stamattina era imballato!","time":"1338295206"},{"fromid":"100001901263559","text":"io ci sono","time":"1338295332"},{"fromid":"1472155870","text":"portiamo carne e arrosticini e si attrezza+","time":"1338295407"},{"fromid":"100001901263559","text":"Anna Maniscalco Rita Ricotta, sameule (che non riesco a taggare) Monica Pace, Guy .....","time":"1338295669"},{"fromid":"1781575146","text":"Cavolo!! non sono attrezzato purtroppo..per\u00f2 a fine allenamento passo a salutare!! :)","time":"1338295693"},{"fromid":"1557184819","text":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/364773770248874\/","time":"1338299199"},{"fromid":"1556550479","text":"\u00ab[...] casca il mondo, casca la terra \/ tutti gi\u00f9 per terra! \u266a\u266b\u00bb","time":"1338299985"},{"fromid":"1557184819","text":"qualcuno sa di supermercati aperti in citt\u00e0?","time":"1338300167"},{"fromid":"100002948977903","text":"non credo di riuscire ad esserci...per\u00f2 gran bella iniziativa ragazzi!!! sar\u00f2 con voi col pensiero (dato che non dormir\u00f2)  :P","time":"1338301718"},{"fromid":"1564456559","text":"nn ce la faccio","time":"1338312942"},{"fromid":"1698562963","text":"vinx guarda che qui a parma la situazione \u00e8 moooolto piu tranquilla che da te!","time":"1338318473"}]"}}