{"comments":{"post_id":"4104660625655","comment_data":"[{"fromid":"1557184819","text":"a Giulia Buia piacerebbeee :PPPPP","time":"1340304259"},{"fromid":"100001013596902","text":"Ahah certo peccato che mentre tu cerchi un inquilino io me ne vado a maaaaree :P","time":"1340316222"},{"fromid":"1557184819","text":"a settembre te studierai ed io ci andr\u00f2\u00f2\u00f2\u00f2\u00f2 gn\u00e8gn\u00e8gn\u00e8\u00e8\u00e8 :PPP","time":"1340349487"},{"fromid":"100001013596902","text":"dopo 3 mesi non avr\u00f2 bisogno di andare anche a settembre :PP","time":"1340356307"},{"fromid":"1469701370","text":"Giulia Buia wins :D","time":"1341674875"}]"}}