{"comments":{"post_id":"868604413151163","comment_data":"[{"fromid":"1450781074","text":"Non \u00e8 che bisogna allinearsi al peggio.. Sono entrambi fatti gravi e se il primo \u00e8 caduto nel dimenticatoio non \u00e8 un buon motivo per farci cadere anche il secondo.. E Cmq per quanto sia una cosa orribile il fatto che la mafia uccida non \u00e8 tanto anomalo.. \u00c8 pi\u00f9 anomalo venir ucciso da chi ti dovrebbe proteggere.. Perch\u00e9 sparare a una persona che \u00e8 gi\u00e0 per terra non \u00e8 difesa personale. ","time":"1410364826"}]"}}